細牛醫: 國難忠醫「肥仔」已被釋放

15日已過。
死肥仔早前打咗電話比我
話見緊屋企人
我搵左佢屋企人確認左佢非常安全
但係
死肥仔比人困左咁耐感到身心俱疲
但一條頭髮都無甩到
簡直係可喜可賀
暫時個死肥仔唔接受任何訪問
國難忠醫「暫時」會由我一力承擔
(吹咩，又係我玩哂)
佢過多陣就叉完電就會無啦啦突番個死人頭出黎架啦

再次多謝各界人士關心
感謝各位出手相助既江湖兒女

因admin好攰啦真係
暫且休養生息
所以請各位比D空間我地
細牛本來就好攰

有事請找 @littlecowec

會唔會成家比枝槍指住話佢翻咗嚟好安全先

welcome back

被叫雞 十四日後釋放

保重

INCEST SISTER

感動

佢應該畢唔到業
斷估都唔敢再入支那啦

無事就好!
好好休息!

安全就好，保重

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

佢冇事呀嘛

休息多啲

要改革埋中醫資格

將軍澳起緊中醫院
起好就有希望改

今晚8點荔枝角！

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

好好休息下

辛苦曬國難 冇事就好

好彩搞大左件事咋
唔係真係又消失

手殘按左dislike, Sorry!!!

多謝手足!!!

去台灣讀

無事就好啦

應該乜都唔敢講
講左野可能大陸d熟人會出事

休息下

終於

太好了

包膠

手足

佢個學位都冇埋乜院都冇用啦由頭讀過咩

細牛醫小心d

Keep住報平安

共匪：順我者昌 逆我者嫖娼

辛苦手足

，

Take care

Welcome back

safe and sound

其實未必關事
搞大左件事大陸都可以唔care

太好啦 唔好再返鬼蟈啦

兄弟多謝你

釋放左者係生定係死？

pish

平安就好
多謝你哋
休息下先啦

精神狀態如何，好驚變到向維尼潑墨個女仔咁

要改嘅係個制度
班死老野係都要去支那實習 去台灣唔得？

中醫用媚藥誘姦

push

休息下先

無事就好

出嚟過年
休息休息

終於冇事

歡迎返返黎 希望冇咩事

返香港先啦，大陸好毒ar
到時能醫不自醫就gg la

Push

手足一切安好

知啦

太好

Good news

安全無事就好

無事就好了

🙏🙏🙏🙏🙏

九成係

好人一世平安

冇事就好

光復香港 時代革命

但要小心肺炎啊

最緊要冇穿冇爛

外面周圍都有瘟疫先放番人地出黎

保重休息

手足撐落去，休息吓

小心身體 快d返香港啦 好人一生平安

平安就好了

搞大件事都可以消失
唔好以為中共真係驚呢啲負面新聞
要個理由放佢我覺得只係佢威脅性冇咁大咋

鄭文傑搞唔夠大

大家要繼續支持國難忠醫，雖然香港學生要去大陸呢件事都係不了了之

本身肥仔出事都raise咗中醫生同香港中醫生上大陸實習嘅問題，但而家又無曬關注，太多事情發生

推

唔好再返支耶國

係咪大家已經唔記得咗呢件事

係，銅鑼灣書店出埋外國都唔會理9你

Tui

番到黎就好

萬事小心！
有咩事都咪再去啦好嘛，搞到大家都擔心死

隨着抗爭焦點被港共政府轉移到疫情上

我哋如果要維持抗爭熱度

Connect更多不滿政府抗疫不力嘅中立/藍絲

做法係：

加入第六大訴求：立即關閉邊境或禁止中國人入境

立即組織全港罷工

捆綁五大訴求

平安就好

一天光哂

辛苦了 好好休息

咁即係細牛醫之前聲稱有男女仔被強姦嘅時係咪真呀拿拿聲上去寫witness statement啦大佬

辛苦了手足。有咩需要請出聲。